食屎啦香港人，竟然為南亞護航

究竟有幾低賤先會讚揚啲狗？
讚揚一班搞亂香港嘅契弟，踩香港人踩到上心口，咁樣都可以讚佢哋，你地個腦根本就係裝屎
講搶資源佢哋一D都唔少、講犯罪率你自己睇吓啲風化案、搶劫案、謀殺案…佢哋佔咗幾多 好心唔好咁弱智啦

香港嘅女仔，請自重

識欣賞蝻嘅知音人
希望男嘅早日爆菊
女嘅早日畀蝻輪大米
等佢哋同啲蝻做深入文化交流

講蝻post必提
張超雄仆街死

又歧視人

學人講liberty democracy

唔洗你日對夜對，梗係講得輕鬆，係咁生又唔撚教，不過要分得清楚，巴同越都差好遠
咁多單案都仲可以話有乜問題，行轉觀塘元朗就知咩係淪陷啦，仲有，最仆街個堆係香港出世個堆
好人就度度都有，而家問係係佢地個族仆街特別多，而且伊斯蘭個堆，剩係重男輕女而經睇唔順眼

支那雞都日日大把低賤狗吹奏啦
連登冇咩唔得